有良知警察或者唔知點開口嘅消防救護請入⋯⋯

如果你仲有良知，以下提供一d放法比你發聲，但又唔會比人知！可能你已經比人監視，但以下方法希望都可以解決到你比人監視嘅情況

方法一

請你約你最好嘅黃絲朋友出黎，講出831或者新屋嶺嘅始末！
為左證明你自己身分。最起碼提供已遮蔽嘅委任證及時間證明！例如天文台網頁時間作背景。
而你朋友為左保障你同佢自己嘅安全！
最好再講比另一個佢最信任嘅黃絲朋友知，而你又唔識佢嘅！
最後呢位兄弟，最好搭一程飛機到附近國家，先好從網絡上公開你所知嘅全部，以防止任何係境內嘅網絡及cctv所追蹤！

香港內嘅對話一律面對面作轉述或用紙筆交待，然後燒毀！以防止政府已經對所有警察嘅手機或從供應商進行監控，包括有關831或新屋嶺嘅重要字眼。

日後，由你嘅朋友證明你就係個個人，當香港成功光復之日！

或者都有巴打提供IT爆料方法
[零風險爆料法]白警臥底入黎拎免死金牌

方法二

請你買過一部電話，或請朋友代你買一部全新電話及太空卡，將你身份證明（以天文台網頁時間作背景）及將事件交代係紙上（電腦打）然後影低，最好提供內部文件，以增加可信性，但無都無所謂，你嘅身分同內容，可以有重要影響。再傳比有公信力嘅傳媒（e.g Now，立場）！電話立刻燒毀！

方法三

直接行出黎，
係全世界面前講！
全香港人都會保護你架！

希望你地還有良知

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

唔遮樣 公開自己個名 搵泛民陪同開記招 邀請埋外國傳媒
被炒被消失全地球即刻知

冇白警㗎

31/8 facts
1. 接獲太子港鐵站二級火警事故時,到場消防人員係落月台其間已經不斷見到有警察押送被捕人士去出口，大概係5~6個警察押一個，被捕人士被警察圍住，跟本睇唔到樣,連男定女都分唔到。
2. 第一批到場消防人員由落月台到離場,都只見到有7名傷者，當中2個頭流血， 1個呼吸急促，1個甩手臼，3個輕傷。
3. 消防人員無見到有人嘔白泡，更加無抬走過任何人。
4. 警察原先決定將7名傷者透過港鐵直接送到葵芳站直送警署，列車都已經準備好，幸得一位在場消防人員極力阻止。呢個係門口警察話無傷者既原因，以為可以一鳩車走晒全部人。
5. 一眾警察曾在站內拍手歡呼(原因未明)。
6. 現場PAO感到絕望因為救護員被警方阻撓而未能進入站內。
7. 太子站出口外跟本就不混亂，只有一堆花生友圍觀，並沒有如警方所講危險。
8. 消防絕無講任何大話，絕不同流合污。
9. 以上100%真實，如有半點假話死全家。

Ching點解地面情況同站內情況都知到d野咁

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有良心都因為個飯碗而埋沒咗啦 唔好咁天真

去個旅行，用外面啲公家電腦開個email(用美國server嘅系統)send去你所知嘅嘢，最好有埋文件

Send畀美領、美國傳媒嘅twitter
大膽啲或者send畀香港蘋果證明到

法庭要人！聽日9點半5位手足上庭！1個暴動1個判刑3個冇得保釋坐緊啦

唔會放棄任何有可能嘅野
面對中共好多用都灰鳩道理一樣 咁係咪唔行出黎？

就算無事發生都好
都講出黎呀

大家都想炒車架

我己經講左啦

其實仲有地鐵職員
偷cctv出黎都好呀

真係炒車定點？
師兄講嘅情況野同毛ee講嘅10變7個有冇咩關係
定大家都focus錯左
由頭到未都見得7個 點解又會有10個出現?

10個係數錯
Pao騰到仆街 一支公 個站幾層 又大

但大家都針緊一樣野 6R變3R 真係可以數錯到咩？認住個樣 十個人都認到啦 仲要走埋去睇個傷者播 了解分佢做邊一級

真係數錯
平時pao有兩柴三柴幫佢數人數
佢今次得一個人 又要比人追call
又新出班 未見過大場面
好大壓力的

我地保護你

呢點未聽過
幾點同source?

2330-0030

一係好似樓主講咁隱藏身份
一係完全公開身份，唔遮樣，咁全世界嘅焦點都會喺你身上面，如果你出咗事做會有全世界關注，但前提要有犧牲嘅準備

屌，單單係話無人嘔白泡同無抬走過人呢點都同好多目擊証人講嘅野有出入啦

咁會唔會有d野師兄都睇唔到唔知？好似第一點咁講，班狗5-6個人遮住做野
就當個三個係數錯
咁點解又唔比其他救護員落去？
其實站內站外都無衝突
點解搞成個鐘先送走傷者呢？仲要係送去荔枝角...

唉連係咪真消防抬走既都唔知

企出黎最安全

我都覺 愈陽光愈安全？
不過家人就未必了...

同埋師兄你一句死全家叫人點信你
不過互相推敲都係好事黎嘅

一手資料

目擊証人係邊？
有幾多？

無野講如果同消防講嘅野無分別
你又無野證明你咩身份
咁都係好多疑團解唔開

推到所有人見到 爆料

唔洗係到爆

連登唔安全

你睇返好多831傷者同被捕者講嘅野都有提

求link

一手料咁我想問有兩個無知覺嘅人，當日有無俾人送去醫院，相都俾人搵埋啦
你認人！

Push

佢地冇哂良知嫁

唔理啦 推
做到d咩遮我地 除左喚起佢地良心
就咩都做唔到架啦
爆料係最有用
老屈同懷疑 都無用架
要好似有人爆料比毛ee咁先逼到少少野出黎

[真相再浮現?] 消防同證人可能都冇講大話！但有神秘假消防抬走嘔白泡傷者！

龍小姐係咩人？
太子送去瑪麗？

我好懷疑你講嘅野
一 有好多資料同好多前線資料不乎
二 龍小姐係咩？有睇開新聞有追開太子post無理由唔知
三 善用起底功能

還自己一個抬得起頭做人既人生

諗深一層，即使太子無，都唔代表新屋嶺無。

即使真係數錯傷者，太子係無人死，唔肯公佈閉路電視即係點都有不可告人嘅野，封站後響站內嘅所有人一定知咩事。

仲有一個疑點係大家有無睇過任何新聞片段，顯示出月台閉路電視當晚係有被破壞到。

要求交代消防員到場時間 配合黨鐵cctv

本身就係香港人出緊糧俾警察而唔係政府你會唔會為咗個會計而得罪個老闆

信唔信都好,
反正我必定將來清算班狗
我地香港人冇退路,一輸萬劫不復

如果驚無說服力既話
可以搵蘋果日報做個訪問都OK

我信信地 因為同消防個口供夾
琴日睇消防個記者會真係似唔知有人死
個人猜測
黑警應該真係消防見唔到既情況下
運走左D人
因為聽消防記者會講 11:30前 其實果十幾個消防員
集中左係一個地方
傷者應該唔只十個人
應該11:30前有嘔白泡既運走左
11:30 數完十個之後 再運走左3個人
咁就解釋到點解無人嘔白泡同唔見左三個
其實同你份口供係match

而運走嘔白泡既消防係cosplayer
又或者完左依單野之後即時休假
咁咪唔係消防囉

我相信一定有呢個人

你唔做就無人做㗎喇

無架啦

唔好發夢啦，黑警冇良知ga

喒氣啦，佢都冇左份工宿舍冇埋，本身冇技能唔通做保安咩，咪繼續口講自己係白警，乜都唔會做

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

大家幫手keep住得閒推下
比佢地睇到呀
雖然係一種奢望

推到有良心嘅消防救護見到
記住你地係為咗幫人先入行
唔洗驚政府打壓 二百萬香港人撐你

岩
Push

我唔認為仲當緊差嘅係仲有良知嘅人

你有咩貢獻？
上網打幾隻字諗住坐享其成

其實洗撚你教, 要講既一早講左, 亦唔需要你提供方法

睇黎你做左好撚多野

樣樣野都話一早就點點點乜撚都唔洗做
咁你坐係屋企打下飛機
食下花生 繼續屌下人就最辛苦你啦

我己經講左
唔信都無辦法